會然Todibo,拼圖王唔該入一入嚟

Todi你老豆有冇指住你嚟笑

拼圖王 係咪咁唔好彩呢場就係唯一一場球王踢得廢

依家係邊個粒聲唔出入房瞓

笑到gap gap 聲

佢個post恥笑d人 講 美斯踢唔掂英超

應該翻左入房訓
但唔排除4:0個陣睇到爆血管

實俾老豆指住嚟笑

比老竇指住黎笑有咩感受

屌你 咁撚多Post㗎 鞭撚到手軟

場場都咁撚勁

樓主好波

呢個好笑

慘了 谷住谷住三年 第四年了
差啲射得出 依家俾老豆cock blocked

應該會有家庭糾紛

呀仔條精華係咪cut錯咗
美欺啲神罰球Ankle break唔見曬嘅

變左兒童節目 天線dupdup B

啱啱笑左我個仔了，大家唔好再推

點解上年俾人反杯 疤今年都唔識死
上場之後咁好火 依家

你個仔智障

智障唔關遺傳事

但你本身都係

和好吧

巴狗

暫時一個負皮 懷疑係todi仔

推到Todi仔上水
尋人啟事！！

主場 = 西甲
作客 = 英超
都話咗小花踢唔掂英超

佢仲有覆post嫁

兩個負皮 會係邊個呢

🤔

做mud勁

上水喇 入黎啦死7頭

好波

以後老豆講野要認真聽知冇？

人地可能好想老豆早死早着呢

關你撚事

聽爸爸的話

收下把死人口啦

你老豆死咗咪可以收口

屌你

禍不及爸爸

咪係

你老豆有冇讓個位俾你訓

認真問令尊今晚係咪好高興

無
佢係49000

咁你係咪訓唔著

無
同佢去咗酒吧睇波

睇完天線dupdup b應該好好瞓至係

唔知點解我覺得樓主就係Todibo爸爸

我會射落牆

教老豆生仔

Btw有冇人幫手推我上年個環保post上嚟

估唔到一年後仲用到

Btw 拼圖王上水味

年尾會見到佢

牙拼唔到下季應該都唔會蒲頭架啦

唔係 但的確有屌過佢老母

竟然唔潛水

推能夠未

嘩，美斯場場都咁撚勁

老豆有冇叫你訓覺

Oh

賓施馬勁到戴帽

睇到尾二三留言 當時又係佢兩個推 都唔知係味同一個人黎

拼圖王真係柒到

Wow..

你哋圍埋咒c朗老母癌上腦嗰陣唔見你咁講？
快撚啲去死啦

場場都咁勁